其實我有理由懷疑 警隊嘅99.99%嘅人都有幻覺

呢排大家都見到各種發緊癲嘅黑警
啱啱搵到一段同大家分享下
2:00:25

記者：啊sir，咩事拉嗰個男仔呀？
黑警：拉乜野話你話？拉乜野話？你好似唔係咁樣問㗎喎？你話點解拉鳩個男仔我聽到

佢地個腦係咪俾人入左program將所有訊息都係對自己有惡意不利
所以就會下意識一俾人掂到就郁手
同佢講句野問下野都以為人地要用粗口同佢講野
我想講：阿蛇，唔係個個人都好似你地咁咁冇文化㗎

有幻覺咪撚執法啦冚家產

自推十連

希望大家可以搵多啲證據指出黑警係生心層面都出現問題
等大眾分辨一下我地嘅香港警察係點嘅樣
有時啲少少嘅誤會就係釀成流血事件嘅起因

push

佢地應該係覺得成個社會都想佢地死
但佢又有冇諗過係邊個開頭先

思覺失調

被害妄想症

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

咁你仲唔打蛇隨棍上，逼到佢100%都有幻覺就岩

我都覺得有時前線要口角爭論真係少粗口字為妙
因為有啲人對粗口字好撚敏感

有妄想症會唔會亂開鎗

關於幻覺，有知情人解釋過

大家要學阿sir話齋：「我地要搜證！」
全民搜證！等大家都知道我地香港係俾錢請緊啲癲狗嚟維持治安

個PPRB狗婆都係
神智不清閪撚迷咁要記者問兩次

成班都痴線 一屌佢地就拉

拉唔夠人・・・黑警都要跑數

一來冇咁講
二來講左粗口又點
罰留堂定記大過
on9

黑警幾時死

你侮辱我 我話畀老師G

阿sir 你死之前會唔會搵得返個良心？

被逼害妄想症

係就係有個粗口 但連鬧佢都唔係
真係有辱警罪都告唔入啦

其實d狗會唔會俾人虐待緊
追佢地交數
威脅佢地屋企人
要佢地食藥
搞到佢地痴左線

全民健身健心 香港人正式向軍政府宣戰

支共應該比左唔知咩藥佢地食去控制佢地思想

第二次五四運動

外爭港權，內除港賊！

#Chinazi

Well 佢地用 meth

打少啲飛機做實事啦
行動post呢

唔會，佢地本來就係咁仆街

本來就係毅進on9，你期望佢係正常人？

通常呢啲讀書差而且又有精神病嘅肯定都唔會有書讀， 自己又唔上進就做差人就睇得出點解佢哋係咁閪

佢地真係極度危險

係咪成隊狗隊好似black mirror咁已經植入晒晶片
睇到聽到所有野都變晒, 等佢燥狂痴線
無咁高科技都落晒藥俾佢地啪

支共最鍾意抄呢啲霸權野

下講粗口有咩問題，中學講缺點都未必記啦

真心覺得下次捉到卧底應該拎佢身上組織去化驗有冇食藥

黑鏡 佢望到你只係甲由

認真
接近shell shock 亦即係ptsd嘅階段
佢地應該日日都係處於精神最緊張嘅時間
睇佢地尋日咁樣對記者已經算好明顯

痴線

係咪真係癲曬

佢自己想講粗口

就算問你條柒頭地底泥係唔係拉鳩左個男仔 咁又點撚樣啊死廢柴差佬

9月6日（五）
北區陪著你走音樂x分享會
活動：音樂會及分享會
時間：19:30 - 22:30
地點：彩園劇場

【國際週末】9月7日（六）
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

【國際週末】9月8日（日）
美國人權及民主法案大遊行

推到民陣搞遊行援請通過人權法

活動：愛丁堡廣場遊行至美國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月10日（二）
世界盃外圍賽：香港對伊朗

活動：叫口號撐港隊、鄰國國歌
時間：20:00
地點：香港大球場 - $180 (成人), $40 (特惠票)

9月13日（五）
獅子山之路 齊慶中秋夜

活動：人鏈
地點：獅子山，大圍、樂富、黃大仙等各入口上山
時間：19:00 - 22:00

9月14日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

天水圍親子遊行

主辦：未知（不反對通知書申請中）
時間：14:30
地點：天水圍

9月15日（日）
We Miss You 英國集會

活動：愛丁堡廣場遊行至英國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月21日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

元朗恐襲兩個月靜坐
時間：19:00 - 23:00
地點：元朗站

9月22日（日）
反對三不管：成立獨立調查委員會集會
時間：開放討論
地點：九龍寨城公園

9月28日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月29日（日）
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

9月30日（一）
毋忘831集會
時間：開放討論
地點：開放討論

10月1日（二）
民陣遊行（估計將會舉辦）
時間：開放討論
地點：開放討論

唔想罷工/罷唔到工/覺得罷工都係集會冇乜用好on9嘅同我入嚟，我地討論下有咩可以做

大家無謂再呃自己話我地嘅抗爭係正常

係咪啪咗嘢 出現幻覺呀

冚家hihihi

會唔會飯盒落藥😂？

快啲死啦死黑警

辛苦一眾考官7號要幫機場重考

由唔好搞我後面開始
我懷疑個個都有精神病

講又點 你班狗講得少？

個幾個師奶做乜鳩
啊sir支持你地

啪左野呀嘛？

好早已經有、

各警察叔叔加油
你地就快贏
然後到你地

你諗多左
只係極權令佢慢慢露出本性

我諗現在香港人仲未敢麻包袋既，但係好擔心冇瞻既香港人用錢黑吃黑呀
黑社會收錢就做野架啦話之你黃定藍，要平既仲可以揾大陸佬
做果d你唔敢做或不屑做既野
真係怕警察收工有危險，警察子女，警嫂仲危險（怕佢搞完仲拍埋片）

香港人好撚細瞻不過臭錢仲有幾個...我好擔心呀，你地千其唔好咁做呀

一早俾人洗哂腦la

Push

一個"唔好搞我後面"當你獨立事件
但而家個個都係咁
好驚

3隻眼 8條命 1117被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

真係唔好take咁多嘢

巧驚驚

black mirror roaches

咁真係成個社會d人想佢地死既

好似馬安山狗屋咁神父式口角好冇?

真係越嚟越似

自己執生 啲黑警冇人性 be water

嗰班支持黑警嘅廢老睇黎要食吓警棍先識醒

好小學雞

癲狗，戇鳩

He thinks he is like in an action movie. Almost everyone else thinks he is the monkey in BBC animal documentary.

警署根本就係精神病院

黑警死全家，禍必及家人

就算有粗口，條問題都無變呀，問你就答啦！

佢地本來係仆街
但中央會令佢地更仆街
變真正國家機器

LIVE都聽到，隻死黑警真係1999，仲要串柒柒

係又點呀，香港有法例唔俾講粗口呀，香港有辱警罪咩，唔撚俾講粗口呀

呀sir 你就防礙新聞自由啦

香港人！還拖！往死裏打！
902、903三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

佢地其實可以軟硬兼施
一直要脅佢地
連辭職都唔俾
另一方面服從就大把人工大把權力
逼到佢地最極端

依家講粗口犯法？

唔洗覺得
真係成個社會都想佢哋全家死
係佢哋咁厚面皮咋嘛

咩人諗咩野。

未必 可以係9屈

但係又真係聽到個 9 字喎

記者講完又唔認
講咪講囉
屌埋隻狗添呀

比 d 霸氣得唔得

日日比人屌 有呢d幻覺好正常

講拉鳩咪講拉鳩 屌 唔撚可以同狗講粗口？

借位

［突破盲腸］曱甴對應方法

佢地比人暗中落藥真係唔奇，而家出動咁密，食既飲既全部狗隊提供，求其係樽裝水加料都冇人知，班前線狗又冇得唔食唔飲

係咪思覺失調

癲狗

根本就係take 左野

其實我有追直播 的確係有市民問佢點解要拉鳩個男仔 都幾大聲 不過就唔知係咪同一個人
講大話我割春袋

屌 第一日知!?!?

香港警察 精神病發!!!!

唔好以為好好笑，合理地懷疑警犬有濫用精神科藥物

長期壓力下開始精神崩潰

推

唔好搞我後面！

好似man against fire咁
隻眼裝左野先可以當人曱甴咁打同殺

唔take野邊夠膽打人
梗係要壯下膽

見過一段片 畜龍打空氣
唔知有無人有睇？
搵唔返

就係呢段
撞邪就好快撚啲死

太子站一定唔會炒車
至少有五個情況嚴重 (HA話嘅)
所以警方一定有用致命武力

記者一定要問清楚
1. [HA]醫管局所指嘅「831公眾活動」包唔包太子月台黑警無差別襲擊
2. [HA]啲人點傷 有無骨折有無內出血有無腦部受傷有無癱
3. [Popo]送院無人死亡，但現場有無？
4. [Popo/MTR]邊個導致嗰五個情況嚴重 係popo定乘客 點解無即時送院 要送去荔枝角站先嘅
5. [MTR]有無嗰五個情況嚴重嘅CCTV 有無俾家屬睇
6. [MTR]五名乘客喺太子站警察執法後嚴重受傷 點保障乘客安全 有無考慮投訴監警會

另外唔好share圖
啲狗想用假消息狼來了掩飾真相
所以我哋一定要製造輿論到有CCTV為止

陷隊hihihi

全部吸毒都幾難無幻覺

呢條片係後狗仆街撞前狗後腿，而前狗諗都唔諗就一棍打後狗

其實講個鳩字又點？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵
其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

佢地會唔會集體吸左毒？
心理有事應該由淺入深
但見之前佢地d對答都正正常常係戇鳩d者
要求警隊集體驗毒

佢咩事佢跳緊開心舞?